十八歲以下最多手足。 咪唔派錢俾你囉

吹咩

林奠 ： 搞咁多事，咪唔益你地囉